【預知未來】踏入2018年，本港首名出生的，是一名嬰兒。

唔講唔知

每年一bin c

預言家

絕對空廢

Wow 思方導航
最X叻係你啦

有誰能想到，這名十八歲少女兩年後竟變成...

二十歲

唔知係香港嬰兒定係蝗